林早洩咪係個個人公司D廢中廢老囉

唔識打中文，又冇料，停留以前果套，適應唔到新時代，奶左屎又唔知衰

唔尊重IT狗

做人做事都冇性格、冇定位，人云亦云，見人(100毛)成功就諗住抄，但又抄唔掂

恭喜中年仆街